元朗黑社會已經走左！中環唔好散！留返光復元朗！

元朗個邊已經走哂，依家去無咩用！
但係光復元朗我屌你老母到時要去幫佢地裝修

push

fact check?

元朗白衫一邊出口走,警察另一邊入口入
警黑鄉合作

立場直播

警察黎左，黑社會收到風走哂，但啲人已經比班仆街打到流哂血

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜都無捉人就知。

到對家be water

警黑合作，黑社會打人點解見唔到藍絲出黎屌啊？！

推

立場姐姐被人打到傷左

認住佢地，一個都不能放過

真係感謝元朗班牛屎佬，完全掩蓋咗今晚响港島發生嘅事，真正向全世界嘅人展示咩叫暴徒，咩係黑黑合作。